[低質1q題]有乜嘢職業可以唔使人教就識

窮盡前生精力諗出嚟
三頁內有人答中，保佑樓豬一世扯唔到旗

雞

懲教處女職員

非也

我諗緊應該唔使三頁就已經冇人回傻鳩樓豬

海關 因為海關就係有野做

食環

以現有嘅回覆嚟睇，樓豬個答案遠比自己想像中低質

衞生督導員訓練課程
為協助食物業經營者遵守衞生經理及衞生督導員計劃的規定，食物環境衞生署現正開辦免費衞生督導員訓練課程，供擬擔任衞生督導員職責的人士修讀。這個課程主要以廣東話教授，如有需要，亦會安排以英語授課。修畢課程且測驗及格的學員，將獲頒發證書。

要上堂喔

畀少少提示
同成語有關

巫師
因為自通

十卜清，我

個提示太明顯了
好喇唔使推喇，樓豬條鳩廢咗喇，多謝大家

睇下樓主出d咩垃圾答案

呀sir做嘢唔使你教